[SPUNK] Apink討論區(54) 放假女團好好休息身體健康 希望快D公佈Asia Tour~

#1
召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

《ONE & SIX》 Apink 與 Panda 是一體的

迷你七輯主打《1도 없어》(I’m so sick) MV:

Apink令Panda失望的可能 1도없어 (1 都沒有) !

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑
2017年 Channel A/ NAVER tvcast 浪漫特別法 飾演 徐智慧
出演電影:
2019年 (預計上映) 《Load Family》飾演 Yuri (暫知角色名)
綜藝節目:
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[暫代族長；普美同行]

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)
2017年 SBS《叢林的法則 (斐濟篇)》[族長缺席；初瓏同行]
Youtube Channel:
2018年開設 뽐뽐뽐 個人Channel

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
Solo活動 ：
《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日 (Solo 出道)
《空間》The Spring - 2017年4月10日
出演電視劇:
2012年 tvN 《回答吧1997》 飾演 程詩源
2014年 KBS2 《Trot戀人》 飾演 崔春熙
2015年 KBS 《無理的前進》 飾演 姜妍斗
2017年 JTBC 《Untouchable》飾演 徐伊拉
出演電影:
2019年 (預計上映) 《0.0MHz》飾演 俞素姬 (原著角色名)

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
2017年 tvN《世上最美麗的離別》飾演 在英
出演電影:
2012年 《家門的榮光5：家門的歸還》飾演 殷熙宰
2018年 《女哭聲》 飾演 玉珍
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
2018年 SBS《叢林的法則 (沙巴篇)》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京
2018年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探2》飾演 玉珍京
舞台劇:
2017年《羅密歐與茱麗葉》飾演 茱麗葉 (部分場次)

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》
網絡劇:
2017年 KBS2《Find Her》 飾演 高夏榮
2018年 Naver TV《愛情，埋藏在記憶中》飾演 柳夏莉
2018年 Naver TV《愛情，停留在時間中》飾演 柳夏莉 (原為電影上映)

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: 몰라요 (I Don't Know)
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

迷你七輯
《One & Six》 2018年7月2日

主打: 《1도 없어》(I’m so sick)
MV:

迷你八輯
《PERCENT》 2019年1月7日
主打: 《%%》
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》(Summer Time) 2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
8th Single《もっとGO!GO!》(Motto GO!GO!) 2017年07月25日
9th Single《Orion》2017年11月08日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
Japan 3nd Album《Pink Stories》2017年12月27日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日 [初瓏詞]
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日 [恩地曲詞]
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日 [初瓏詞]
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日
出道七週年 - 《기적 같은 이야기》(Miracle) 2018年04月19日 [恩地曲初瓏詞; 部份參與]

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日
[南珠&Defconn] 딥(DEEP) OST -《흔들어쏭》2017年
[恩地] Suits OST - 《바람 불먼》(Stay) 2018年5月2日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
Plan A家族《오아시스》('OASIS') 2017年08月03日

M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日
Mighty Mouth (Feat. 普美) 《예쁜여자》 (Pretty Girl) 2018年7月20日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

《PINK SPACE》

韓國場
2018年1月12/13日

《PINK COLLECTION : RED & WHITE 》

韓國場
2019年1月5/6日
日本場
2019年2月2/3日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink 3rd Japan Tour「 3years」

神戶・愛知・橫濱
2017年7月22日・26日・30日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

2018 Apink Asia Tour

香港・吉隆坡・雅加達(延期)・台北
2018年8月11日・9月9日・9月26日(延期)・9月29日

個人演唱會：
恩地個人演唱會：
《다락방》 (閣樓)

2017年6月3-5日

《혜화역》 (暳花驛)

首爾．大邱．釜山．日本
2018年10月13-14日．11月3日．11月10日．11月28-29日

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

HKG/LIHKG - Apink 小卡交換 google form:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

Apink Official Vlive Channel

普美個人 Youtube Channel

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

普美與朋友合開:
夏榮小狗-包兒:

演唱會或專輯宣傳專用 Instagram
恩地2018演唱會及專輯- “暳花驛”:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

HK Golden Panda大米應援Apink演唱會. 腦魔衝出香港

Apink 第三場演唱會 - Pink Party

Apink 第四場演唱會 - Pink Space

11點前貼多D娜恩 Happy Birthday to 女神

6波好好休息

珠sugarplease生意興隆

留名

留個名

原來依家連音放twitter都有做生日賀圖

女神真係好cute

貼番上個post 40頁d相
普美同Haru坐飛機出去玩

恩地同soyoung去布吉玩 咁啱同天空之城演員同機係機場俾記者影到 最尾出果個男人就係車教授

新飯留名

普普普初美食勁辣年糕兩日140萬View 最高仲上過韓國熱門第1

中字

珠女個人時裝品牌Sugar Please 2月14號正式出爐

普美開live仲呃人話係新歌

恩地恐佈片 0.0 MHz 3月韓國上畫 呢套勁恐佈 就咁睇恐佈過女神套女哭聲幾倍

我娜思生日快樂

新post留名

女神生日粗卡

終於出%%第一個電台中字

食唔到→食空氣

演技好好 扮無事發生

New po lm

新po留名 唔該哂白瓏巴

新po lm
期待SUGARPLEASE

早晨

早晨 初七又要番工

好傻

肥波都似係泰國

雙馬尾好清純

由高登潛水多期到連登第一次上水嘅粉熊被%%圈返返嚟之留名
利申 本命瓏女
%%真係個個都靚到癲咗

巴打識貨呀 I am so sick同%%都正到痴線

放大普美IG張相睇左張menu好耐都睇唔到寫左咩野字

新碟既小小成熟瓏

因為睇到人話%%mv同I’m so sick有關係走去聽返I’m so sick先發現嗰陣已經轉型成功ed

呢輯相 呢隻髮色 喺我心目中係繼LUV後最靚嘅瓏女

Lm先

但呢個唔係雙馬尾

係喎 以為有兩條就叫雙馬尾 呢個係孖bin普

Good Morning

恩地

Good Morning Spunk

佢個fd同佢去布吉淨係影自己

自私soyoung
不過都係唔好影恩地 唔敢睇地哥著swimsuit

2月23日有拼盤公演 放一個禮拜假

宅女瓏都坐飛機去玩啦 姊姊line全部出哂街

終於唔係向屋企種花

成棟樓3個住戶一齊出國

原來有新PO

好打意

想要綜藝呀

恩地呀 咁黑點睇呀

非禮勿視 唔俾你睇

你咁講咩意思

睇完要即刻call白車直入醫院

靚到

女神屈機

屈到傻

我怕睇到雷神肌肉

calobye日本個ig最近
逐張逐張咁up啲未公開相

屈到

Morning

sugar please d-1

早晨 Spunk

Apink's company Plan A Entertainment will be merging with Fave Entertainment in April. Both companies are labels of Kakao M.

4月同IU公司間合拼 第日唔知仲有無Plan A

iu好似番左kakaoM唔係fave

改名做planF就啱了

Fpink

有無人知功夫熊貓ig係咩

除咗個名，仲有日後資源點分配。IU係一姐有自己班底，唔會點受影響。但如果原Plan A人馬攞唔到話事權既話，Apink同Victon可能會少咗資源。

Private Account黎

萬歲巴話IU簽左番母公司 咁Fave無現任藝人淨
應該會突然多左班練習生師妹 Fave原本應該差唔多出新女團

難得個代表做得似樣少少又搞合併......

我都係覺得留係細公司好似啱佢地風格多啲

無辦法，一早已經畀大公司入咗股，同埋喺韓國娛樂圈始終有大公司撐住先多資源同人脈。

合併唔知邊間公司食邊間 可能係Plan A做主力食哂FAVE d練習生呢

入股就崔鎮浩年代都入左股啦，不過起碼獨立運作，大公司有資源，不過細公司啲團體好似先可以長做長有

令唷

好似唔識游水咁

諗起當年偶運有游水 得珠女參加

去叢林之前練潛水明明好勁

腳太短

嘩。肥波........

好掛住佢個肚腩

好靚

肥波犯規呀！

原來真係去左曼谷

IG條片P到 d鎖骨一定係P出黎

鎖骨呢D無得呃

借d野又diss恩地

條頸幾長

假普美

証明haru 影相好叻

長頸鹿咁

Apink Diary 2019

鍾意普美果d會唔會轉wallpaper 吖？

OL普

呢套野究竟會唔會有人做中字

仲有素英ig啲片

好瘦

sugar please開張日

仲有BnN ost

2月14 早晨

BnN又有OST

顛沛流離

2012 02 14

有pizza賣？

原來係幫南珠朋友慧星新劇唱OST 唔怪之得搵BnN啦

真係全部design by 珠女?

情人節有新歌聽

@apink0419trans
The song consists of a lively shuffle rhythm topped with a cool guitar riff. Bomi and Namjoo’s refreshing voices create a romantic vibe to the song.
In the bridge part, SG Wannabe’s Lee Seok Hoon participated in a featuring

快D 5點

擺明自肥系列

珠女親自畫果幅畫已經有人買走左

Pizza係Sugar Please重點商品 開Channel拍埋片

BnN 都整啲project出黎自肥

到女神出國旅行 又去美國

咁突然

女神一開始好似想扮睇唔到偷偷地行過走唔甩咁既樣

戴住口罩都咁靚

應該又瘋狂去睇藝術館

新歌

bnn把聲好正

跟住又ig洗版

最鍾意呢d sweet又輕快既歌

有中字

好甜呀

黎緊3月會去韓國,有咩一定要去朝聖點

早晨 終於捱到星期五啦

放假未

3月去真係無咩做
第一下諗到只係瓏生日地鐵燈牌 應該有掛

我次次去都想跟一次食神之路去食野 次次都去唔到

瓏瓏cafe條片想甜死人咩

希望sugar please遲下會出帽啦

今日先見到有條咁既片

shesheshesheshesheshesheshesheshesheshesheshe

呢個先係肥波嚟㗎嘛

逐份野認證 送野俾佢有得睇番佢認證真係好

有人送霜花店blue ray
會唔會喺宿舍同初瓏睇

原來果隻霜花店黎 高清宋智孝

Sugar Please ~

賣衫定賣野食

係賣衫賺錢去狂食

意大利瓏

係咁放圖

一起身就見到瓏洗板 好感動

好多瓏

痴線去左意大利

好想睇旅遊團綜呀

估唔到係瓏出照片轟炸先女神加油

18張 仲勁過女神洗版

瓏瓏好耐冇洗版喇

我唔介意佢繼續洗

一訓醒就咁多瓏

lm

女神有綜藝上

細佬之後倒呀哥

超靚 即刻拎左彩色果張黎做wallpaper

普普普中字

新帖留名

有消息話娜恩上劉大神套美秋里2綜藝

好似三月先播

地B

民基

女神而家唔洗ig版
放哂落story

開始喇

真係睇畫

娜恩真係好靚女啊😍🥰

女神通常洗完Story再洗版

真係

娜初輪住post

正呀

回歸都無up咁多相 一去旅行即刻個個唔執輸爭住up相

呢張好藝術館d法國油畫feel

瓏又轟炸我地ig啦

珠女都加入埋

瓏已經着住sugarplease歐遊

其實sugar plz係乜黎？

宣傳部長朴初瓏

珠女Design Brand

Sugarplease係珠女設計既新時裝品牌呀 連身裙首飾Pizza都有

2月14號啱啱先正式開始推出

Oh my god

咁瓏瓏唔話得…好有心

究竟pizza有無得寄海外

Dispatch龍友

冇

瓏去勻哂羅馬威尼斯米蘭

去多D地方叫阿妹影多D瓏相呀

Hayoung's comments on Chorong's IG.

HY: Seunghee-ya, it must've been hard taking all these pics.
--
HY: Seunghee-ya, take a break from taking pics!
--
HY: Seunghee-ya, if your sister forces you to do anything, send Hayoung unnie a msg!

TN: Seunghee is Chorong's sister.

夏榮真係好狗

忙內大人

瓏覆佢話下個到你幫我影

藝術家南珠

長腿瓏

全程撩交打mode, 睇黎蝦係韓國真係好悶

話口未完

人人有fm

瓏瓏Solo

Rong time no see

第幾個mini diary吃放

見到縮圖係珠女都估係食野架啦 點知真係食

咁快有中字

恩地後面阻住哂 係休息室仲要唱trot

好想快啲睇地b套新戲

下面紅色果張好恐佈

rong time no see chorong

夏榮寫乜？

剪左個陰

咁就兩年
第一次黎香港開fm

呢段apink diary真係睇幾多次都好好笑

瓏瓏又夜晚4點瘋狂出相

電話係咁震差d忍唔住禁落去

私服瓏好靚

Spunk早晨

睥住你

竟然想unfollow瓏

呢個想去

想去都冇得去

ff啦

出埋報道

佢地以前無搞開呢啲架喎

搞係好事呀 fans多個機會見佢地

阿瓏又貼圖

不過目前最搶都係肥波果張

終於忍唔住出賣朋友 初瓏朋友都幾靚女

瓏地鐵生日燈牌應援

而家連恩地都加入關心勝熙行列

連南珠都開始接力關心攝影師，反了反了

粉要員都有出手

又開始update fit到

早

娜恩

日日訓醒都有新相

初瓏Day FM係Apink Vlive CH+上面會有直播

終於醒起有呢個channel

有無巴打無斷供仲訂緊Apink CH+? Respect

㩒左自動增值個個plan

初瓏生日Day 開左Melon Global 要有6期先買得 得100個位

同路 唔識cut

哇哇哇哇

女神咁鍾意將d外套咁着

稱職代言人

女神洗板

去咗LA姐 唔洗咁呀

出親國就放縱

恩地咁突擊淨係開兩分鐘Vlive玩狗

南珠IG live

等睇pizza吃放

唔慣你轉左名

尋晚南珠IG Live....吃放

演員本命劉仁娜

男友視角 住家女神

收到

瓏瓏終於識玩Story

終於星期五啦

仲要捱多日

巴打講捱多日係星期六仲要番工定講聽日Apink去Z-POP出道造勢大會

why not both

知唔知邊度仲有Miracle嘅海報賣

娜恩返左韓國未？

唔知
瓏就尋日番左

韓國熊貓收到 原來要自己整 ?

唔知聽晚公演佢地塊面圓左幾多

孖辮普 仲戴哂耳機扮到好pro

巧打意

問娜恩借幾支calobye先，搞掂

蝦翁ins story轟炸

女神腳趾心心

女神好活潑

蝦好悶？

好多story

夏榮真係好正

仲係長髮

黑髮瓏

普美ig live

又同蝦聯合live

夏包

夏榮同夏榮朋友睇住普美好似係度睇戲咁

又同fans玩好彩日文佢地都識d

comment好熱鬧 珠同恩地都係埋度

頭先ig live part 1

part 2

肥波喺最正

好pure好可愛

夏榮塊面肥左咁多
不過好正

圓潤 O
肥 X

早晨 呢個look真係好正

1/3去拎杯套

今次邊一間?

第一張好fit

3月1放工去旺角行個圈先

最完美Adidas 代言人

放工唔睇Live先? 等重播?
瓏瓏生日FM vlive CH+

係喎 旺角有無地方有WIFI 一齊坐低睇瓏FM直播

5點開 扮住工睇

而家ch+係咪仲係兩個禮拜先有replay

太耐無開 唔知

Little Eunji

Apink Diary

係太耐冇新片

珠珠ig live又食啦

又飲可樂

果邊成10點仲掛住食

地哥係釜山係咪有手印同腳印？上網好似搵唔到手印資料咁

上網搵左下

以上是我對這場演唱會紀念的感想，謝謝觀看。

找恩地腳印後記（手印還是沒找到）

由於我去年2月，今年4月及8月都有來釜山遊玩跟找恩地的腳印，不曉得我是眼睛問題還
是找的資訊錯誤，都一直找不到，那三次離開總是帶著遺憾的心回台灣，而這次因為去演
唱會關係，剛好那天板上粉熊詢問腳印資訊，滿慶幸有人提問，所以那天我也一連串跟著
發問了，搞得那天閒聊都在說恩地的腳味XDD，很謝謝板上熱心的粉熊提供資訊，隔天一
早搭國內線飛機，先到南浦洞找，因為早上人少所以我很專注看地上，終於讓我找到了，
但心裡有點不是滋味，居然是我常走的地方，之前都沒在看地上，一直以為是BIFF那邊的
手印區……

腳印路線跟大家回報一下

從南浦洞一號出口出來就會看到了，詳如附圖，請注意兩個位置都沒有到BIFF那邊！

原來只係搵唔到手印
淨係睇左前面果句 sor

Thanks. 腳印我都係搵到你上面個source

Sugar Please有pop-up store

去到一定變左珠女Fan Meet 海外粉無人權

手印有架 印係條柱度唔係地下
有巴打去過但係唔記得係邊

已有英字

呢個節目好快有人做中字 可以等下 我之前睇左好多集勁好笑

第2個電台中字

post完del左

瓏老人玩ig diary

Adidas

陣間去拎瓏瓏杯套

早晨呀 3月除左瓏瓏FM咩活動都無

日本大阪生日應援

瓏fm嘉賓會唔會係姪女

100個熊貓入場一齊睇初瓏湊女

可能係盆花呢

好想要隻杯

旺角店

mini diary中字

除左杯套仲有無小卡? 放工去

張小卡 都唔小

佢重送多個 solar杯套比我

3月22瓏有代言Fan sign

印埋娜恩個名咁好

就快開始啦

路人甲有無機會睇到

瓏DJ !!

把聲太正 好啱做DJ

真 把聲好正

珠女咁樣影
好鄧佢擔心會整污糟條裙

意大利Vlog

肥波

special guest仲叫大家唔好咁期待

第一個圈內女朋友

普美黎左但係又拍左片

俾肥波搞到笑死

毒舌蝦

KTV練歌房大會

有肥波寧舍好笑

Manager

瓏 Solo曲

幾令

有個青山走犯

solo

瓏瓏唱Paul Kim

好甜

兩個啦 包埋普美

Bomi confirmed that she will have a birthday fanmeeting too! Seems likely that the other members will have one too

多謝女神

臨尾講野仲要419 bgm
點樣唔眼濕濕

瓏DJ

冇得睇

小卡有兩張
但唔知係咪有另一個女星都生日?店員俾埋另一個我
同埋俾多咗瓏B杯套我

聽日先去到

下禮拜有泰國vlog睇

可以問咗有無瓏瓏先買

酒鬼

打算睇多次x-pink 第一集dating冇左？

Thanks我search到2-8集 但冇第一集 今日續左ch+睇瓏live 順便睇埋舊片

好 聽日去

瓏瓏唱Paul Kim既Every Day Every Moment 佢話首歌d歌詞好感動 覺得首歌好似fan song咁希望用呢首歌黎多謝全部panda

D-1

瓏瓏生日粗卡

#봄과함께_다가온_초롱아_생일축하해
#우리의행복_초롱아_생일축하해
#HappyChorongDay

二十代最後一次生日粗卡

瓏瓏生日快樂

瓏瓏最後一次2字頭生日快樂

happy chorong day 繼續帶領apink到下世紀

可愛瓏隊最後一年二字頭生日粗卡

全世界最好嘅隊長生日粗卡

瓏媽媽生日粗卡，永遠的隊長

瓏 生日快樂🎈🎂🎊

生日快樂🎂

三歲瓏生日快樂

生日粗卡

Hbd chorong day

瓏leader生日粗卡

瓏隊生日快樂

RongB happy birthday
能當上你的粉絲最幸福了

到你30歲又好40歲又好 我會永遠愛你

蝦翁story個肥波

美人生蘇

好可愛瓏忙內

MK地

蝦翁ig story

初瓏生日粗卡

偽忙內生日粗卡

瓏瓏ig story

瓏瓏被人逼aegyo完崩潰合集

Lunch貼下可愛普美

人在香港 想買手燈有乜途徑？

旺角信和

謝主瓏恩

呢套係咩嚟

肥波好傻

早晨 成晚掛住打機無訓過覺又要番工 好眼訓呀

食完飯無野做同frd暴力破解左%%隻碟入面d 小卡QR code出黎 跟住發覺原來YouTube一早有720p 合集

我d link清少少有1080

%% qr code 720P合集

日場

收工想睇冇左planA又打錯d乜

咦 vlive又冇del

youtube標題打漏咗 )

唔知會唔會再有港場呢今年

對上嗰次唔係話有咩 唔好冇呀

上次搞到咁 覺得唔再黎好啲 好似其他地方個氣紛好過係港場

我淨係去過港場同韓場 但感覺每次睇台場既片都真係幾好氣氛

恩地同娜恩幫Samsung Galaxy錄左個Morning Call Alarm 好似用galaxy電話有得俾錢係係韓國Galaxy Store download黎做鬧鐘鈴聲

恩地上飯bless you

瓏瓏好靚

終於拎到恩地電話

咩節目

Goodbye Stage後FM

Spunk 早晨

個app好似Galaxy S10先用得
官網有3條試聽 應該唔同天氣每朝講段野唔同
恩地

娜恩

肯放埋出黎

初瓏意大利Vlog Diary !

初瓏ITALY Vlog

#01先得兩分鐘 係咪諗住有排出

期待每個城市一條

要買電話 哪有錢

早晨 終於星期五 眼訓到就黎死

早晨 今朝又涼左

星期五期待肥波泰國vlog

原來瓏瓏FM member錄果幾條祝賀片都有中字
有放閃普美同嘴賤夏榮

#01都有人做中字 得幾句

瓏

呢張普美笑鬼死

朴初瓏世一
人間天使

普普普泰國Vlog 呀 不如拍埋恩地同娜恩去旅行啦

拍得好pro

好屈機 仲有下集泳池

要多謝專業攝記靚靚Haru大神

救命

@__yoonbomi__
Today’s video is trip to Thailand. Make sure to catch up full video on my channel Bbom Bbom Bbom! I hope you guys enjoy it @_photobyharu 유튜브태국브이로그 뽐뽐뽐❤️
普美英文好好

依家每個都習慣犯規

究竟有幾多panda比佢呃左入黎

上面啲普美好假
不過個background只係雜草 都可以影到咁靚

痴線肥波係咪癲架

因為人靚

又有

一定要睇下星期嗰集美秋里

以我認識嘅肥波
肯定唔係佢寫

最高

又嚟夢幻樣

肥波個朋友都幾靚女

綜藝感大爆發

恩地4月尾去美國拼盤Con

早晨 2017KTMF

恩地IG Live!!

今次又諗住唱幾耐

唱歌

ig又冇通知

垃圾Ig次次都係咁 所以先即刻上連登通知大家

恩地話依家練唱國語歌？

係咪有台場嘒花站

如果有一定狗衝
岩岩佢唱左小幸運

牙地唱小幸運唱得咁好

唱左咁多次

hebe定地地唱好聽啲先

早晨 差d唔記得起身

星期一

肥波有釣魚綜藝

唔係因為其中一集普普普去左釣魚呀嘛

咁唔該黎香港 搞次嘒花站Asia Tour
諗下都覺得不行鳥

普美拍綜藝又出國啦

自拍個樣好正 可愛到佢

泰國通

又去泰國?

無個識既D男人

見到twitter有人話係去泰國釣魚

去旅行好興奮

肥波加油

Naeun Day

感性娜

泰國接機

地哥

1米8雷神

@哎一股清流

《人.生.酒.館》裡面鄭恩地說有男藝人想通過她追求隊長，但是恩地阻斷了，恩地說那個人評價不好（女人很多的類型），主持人還問恩地你怎麼知道對方評價不好，恩地直接回「這個圈子這麼小，都能聽說的」。娛樂是個圈。

啱啱爆啲男藝人咁樣，好彩有恩地守護瓏隊。

in Eunji we trust

Good Morning Baby

珠女Sugar Please Pop up store

成身sugarplease

對SP耳環其實幾正 可惜我無耳洞

無咪釘返個
sugarplease值得你咁做

又整爛野

Sugerplease同珠女一齊食飯

出白色hoodie

係咪sugarplease

正常發揮

好似賣75000

右手整爛野係基本

要支持珠女呀

IG有代購

係咪畫咗分解物件既咒紋？

Apink禁書目錄 上條恩麻

180802 KMF 普美

good morning

下個月去韓國朝聖

終於出

3.30,4.6 播

恩地con5月18麥花臣

恩地Con有香港場?

第二次海外Solo Con

又係REG

【召喚 #香港Panda 🐼 】
釜山女漢子 #鄭恩地 首個Solo亞巡演唱會要降臨香港了！
以 #Apink 出道8年的恩地，是眾所周知的實力派女歌手，於2016年更正式以個人女歌手身份進行活動。
繼去年在日本舉辦首個海外個人演唱會之後，恩地要來🇭🇰香港跟大家見面啦！

門票將於3月27日公開發售，詳情如下📢📢：
-
Jeong Eunji 1st Hong Kong Concert [HyeHwa]
演出日期： 2019年5月18日（星期六）
演出時間： 晚上7時
演出地點： 旺角麥花臣場館
門票價格： 港幣$1,488*、$988及$688元（全場座位）
*凡購買港幣$1,488門票的觀眾將可參觀綵排。
門票將於3月27日（星期三）上午10時於購票通 (Cityline: ) 及通利琴行作公開發售。

3月27一齊搶飛

原來你是我最想留住的幸運

恩地咁有heart會唔會有廣東歌

終於等到

上兩次韓場Solo Con都無去到 今次終於有得睇暳花站啦

恩地廣東話時間
係喎係喎 恩地 好勁 好掛住你地

上水買唔到點算

即刻上水

好感動 仲以為除咗日場唔會有其他海外場

會唔會有大站開團飛

地b

冇錢

會坐定企

講咗全坐位
就算韓國地con都係全坐

EJHKC有做團飛

好大條魚有d似叢林

但係普美已經唔記得左叢林同忙內發生咩事

原來唔係叢林 係同BamBam

Bam: Noona, did u remember u watch at the front when we did Mr. Chu in MuB
Bom: Oh?! Really 😳
Bam: Ah u don't remember?! How come u dun remember?
Bom: ... I... remember..
Bam: U dun sounds like u remember
Bom: Aniyya.. i remember

Apink0419_hk

HKPinkdaland

Apink0419_hk

0315 2200 以表單提交時間前後分配座位

EJHKC

0316 2200 未講詳情

HK Pinkdaland

0316 2300 未講詳情

Hk_pandas_family

咁多站有得團 大陸站都有

恩地story
不過唔知條頸係太攰定整親呢

個場都已經細
個感覺好似同開亞博一樣咁多團購

講真我寧願冇團飛 每次好多都去左大陸個邊

希望今次唔好好似811咁多路人

咁又唔怕既 今次全場坐位 恩地又無乜歌要應援

bom bom bom

又到星期五 有普普普女神美秋里都係今晚播

幾時再出ch rong

Good Morning 快D 5月有得見恩地

原來今晚就播 仲以為要等到星期六

恩地亞巡台北場

瓏又向屋企種花

老年人

師弟Victon有兩個入左404 A組

肥波出左trip, 唯有種花做寄託

蝦翁終於打少陣機學整雪糕

calobye japan ig

[CH.RONG] ITALY Vlog #02 ROME

真係一個城市一條片？有成7分鐘添

好正呀 依家一個禮拜兩條Vlog片睇

呢個站今晚十點開始收表

普普普 泰國Vlog Ep 2

封面已經咁犯規

同細路鬥游水

腳指勁用力 扮長腿

朋友黎

係靚靚專業攝影師haru姐姐呀

佢幫普美影左好多靚相 仲開左個account專放普美

等聽朝中字

中間d泳池小劇場 好老尷

好似好多人都係團飛， 公開發售會唔會冇曬

冇團飛都大把內部飛架啦

應該會得返平價個幾區

都好

VIP飛福利係睇綵排

團左980

未有中字

收到email了

有啦

夏榮玩炒雪糕

今晚睇

姐係要一早入場?

Naeun ho qq...

玩全境玩到唔記得upload... 補返先

神級haru

原來女神細個花名叫孫悟空

自己一個搵提示果陣好可愛

右手娜玩球類game

有冇panda想要vip飛？我有多一張

tg：

Pm左 極度有興趣

娜思

娜恩呀 名都打錯

原來呢套都好好睇喎 d演員好好笑

恩地ig live

又開始唱K啦

見到蝦翁係咁留言

蝦翁真係mon 實所有成員網上活動

同我一樣咁廢清

hang左?

又要唱幾耐

part1有人up咗

Part 2

早晨 金社長

Apink Mini Diary - RONG TIME NO SEE!

唔通有kiss scene

晏爹

肥波個look

又話去種菜拍埋D咩劇呀

種菜
種著棵十月芥菜
希望唔好呀

主動

種菜戰隊

真普美 = gagwoman

有冇師兄 要恩地 1488 飛

到我有多個名額

Tg: LouisCwL

@B2PMGG_
Seems like the Apink girls are heading to Jeju Island to film their new reality show. It's not officially confirmed yet, so take that with a grain of salt.

瓏瓏

團綜

希望真係有 聽講去民宿度拍野 可唔可以拍番套三日兩夜既Apink MT

希望唔係又擺係ch+播

Put your hands up

PYHU去MT拍得果一日連過夜都無 好唔夠囉

蝦翁

話說係咪有人 想要團飛，$2040二張，tg我

恩地IG live

架車入面係咪裝左cam仲有得睇佢地渣車

濟州民宿

正呀團綜

乜水

假普美又出黎呃人

早晨
女神影得好有feel

尋日恩地insta live中字

濟州路透!

by rong

蝦tag瓏係地下仲以為...

又想串瓏矮

好緊要架 唔寫會俾瓏留言追殺

跟手留comment讚自己

自己讚自己 好老人feel

個個都有update

6波開心熊貓開心

邊個嚟架喂！

早晨

今日應該拍完野番首爾? 好想快D睇團綜

呢三日加埋唔知食左幾多餐呢

玩得咁開心

女團形象???

未睇都知好笑

最鐘意睇佢地呢啲

團綜一部份？條片有個細cam

又扮可愛

真係好qq

瓏仲要強調係清純girl group
好想快啲有團綜睇

最後防線出手了

小姐你邊位

大佬恩地

夏榮

珠女好似無番黎 係咪又去左玩

地哥男友力max

娜恩qq

8歲啦

好似有d懷舊feel咁

過多陣就無得用plan a entertainment.....

復活節

天使夏榮

團綜係咪有晚禮服part

3月20日Mnet方面表示：“製作新綜藝《TMI News》，全炫茂確定擔任MC。”《TMI News》是播放偶像相關新聞的節目，全炫茂扮成新聞節目中的主播，和全炫茂一起出演的還有god朴俊炯、Apink尹普美、rapper DinDin等。“TMI”是“TOO MUCH INFORMATION”的含義，同時節目標題也是“Thursday Mnet Idol News”的縮寫。《TMI News》預計4月播出。

下個普美有呢套新綜播 固定主持
睇介紹好似有D似以前套純吹水睇片既Super Idol Chart Show?

見到海報上面寫住Apink 8歲啦有D感動

WI 尷尬自介

好女神

今日好多野睇

原來真係訪問

今日娜恩係咪都有活動？

有呀 Adidas活動 尋日個個番哂黎

仲有新一集普普普同美秋里

希望仲有ch.rong

新聞圖
大懞娜好似整親個額頭

美秋里有幾多集

播埋今日就完 去一次有兩集 一季得6集

學友

咩

普普普 今次有特別嘉賓...BnN! 當然又係吃放

要睇到最後

下次會唔會拍埋個朱古力pizza

不能只有我看到

頂 又黎

大頭瓏

珠女番韓國啦
咁都有人影到

0.00Mhz 新預告 越黎越恐佈

FP大神呢兩張俾瓏post IG認證左

女神首爾fashion week

Apink Diary 2019 EP.03 (Japan Live Pink Collection) 中字

恩地前幾日濟州Insta Live中字

尋日夏榮

新一頁啦

難得今日三個一齊多活動先有多D野貼

等埋聽日美秋里大結果今個禮拜就好完滿 團綜簽名會時裝周

超令

咩黎架

運動look笠件西裝褸
Fashion既完成果然係樣

地哥我錯啦

女神咁夜都未訓

Plan A confirmed that Apink's upcoming fanmeeting will have a Sports Day concept.

個場玩到咩運動跳繩同呼啦圈？

圍住觀眾席跑圈

concept姐

奉上

十月巴 今晚有野睇啦

今日的珠

呢下諗起週偶去塞班島果次

Leader

6期FM Seating Plan

著作權守護者

Youtube自己有英字 呢條中字

歌手出身既gagwoman

俾3D館劇透

恩地港場問侯影片

瓏IG story 宅女老人

又會星期二放既 仲以為要等到星期五先有添

瓏生日Vlive CH+ Replay都出左

에이핑크의 다음 무대는 언제쯤 볼 수 있을까요?
곧 저희의 ‘팬송’이 나올 예정이에요. 뮤직비디오 촬영도 할 거고요. 또 팬미팅과 해외 투어도 준비 중이니 많이 기대해주세요!
普美係GRAZIA訪問講左會有Fan Song同MV
仲有準備緊FM同海外巡

無啦啦傻笑走出黎扮蜆笑死勁qq

好似仲話即使變成老奶奶，還是想要當 Apink！

恩地呀

Panda變做老爺爺都要去韓國睇Apink演唱會

入唔到cityline 係咪正常

我入到啊

我入到呀 不過未有制可以買

Good Morning Spunk 希望今日大家都買到飛

開賣就入唔到

我都唔得

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

cityline咁多年都係咁

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

已經過左15分鐘係咩位都冇

無位

可能等一輪d位又放返出黎 加油啊各位

剩番30秒先出到位比唔切錢
而家想入都入唔番
呢個網真係痴鳩線

F5地獄

好似係今次seating plan

688無哂

終於買到1488
不過去到尾三行
大家繼續努力

比想像中快買得到

Hold到張1488
QQ行（尾三）
27位（最右邊第二）
仲有10分鐘
有人想要就留言

我想

Tg傾 @LKL_0
快 仲有5分鐘